<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dhwduqwhd/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dvijcleaw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgr8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/djxwmwhpws/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>世界教育动态</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dkiznaye15/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/18/n13805592.md#1" target="_blank">【未解之谜】“与世隔绝”是一种怎样的体验</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/18/n13805592.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805704-1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>躺平就可以赚钱的特殊实验，计划时长6周，为什么却没人能坚持超过一周？自由对于生命来说到底有多重要？结果令人难以置信。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月19日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/15/n13781371.md#1" target="_blank">新州设逾千万元奖学金 助早教老师完成学业</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/15/n13781371.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1412072013122483-150x120.jpg" align ="left"></a>新州政府将投资1000多万澳元，资助400多名早教老师完成学业，留在早教行业。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月15日 3:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754452.md#1" target="_blank">传统博雅教育特许公立学校落户卡城</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754452.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13754472-20220607-LiYiRan-Calgary-Classical-Academy-01-150x120.jpg" align ="left"></a>传统博雅教育（traditional liberal arts education）运动在美国蔚然成风，目前已有超过100万的孩子注册参加各类博雅教育课程，这类教学主要通过教会学校、特许公立学校、家庭学校开展。如今，加拿大也有了第一所传统博.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月8日 6:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/26/n13745684.md#1" target="_blank">帮助孩子学习 芬兰教育的成功之道</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/26/n13745684.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13750037-shutterstock_341286671-150x120.jpg" align ="left"></a>芬兰让“学校”成为真正教育及照顾学童的所在，教师才能专注于对所有孩童成长和幸福最重要的事情上，而这也是他们最擅长的，那就是帮助孩子学习，芬兰教师不会因频繁的测验、与他校竞争、满足上级要求与目标等事项感到苦恼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月3日 10:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/11/n13638633.md#1" target="_blank">解救沈迷网路的孩子 他不想念书的原因是什么？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/11/n13638633.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/08/100413024933100445_1-150x120.jpg" align ="left"></a>天色渐渐暗下，工作了一整天，拖着疲惫的身子，终于回到了家。卸下公事包、瘫在柔软的沙发上，整个身体都放松了，这时，若要看些什么，你会从口袋掏出手机滑一滑脸书、线上购物？还是按下遥控器、打开电视？或是拿起摆在茶几上的书？如果那本书是经典书籍——《红楼梦》呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月15日 9:59 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/4/n13621179.md#1" target="_blank">2022年八大留学热门国家揭晓 　</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/3/4/n13621179.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/08/1408140245532305-150x120.jpg" align ="left"></a>在长达一年半的国境封锁下，许多澳洲人早已按捺不住再次出国的心情。而对于渴望游历海外的学生来说，在解封后前往外国就学不啻为一个两全其美的选择。虽然世界各国目前仍紧闭大门，但当下正是进行留学规划的好时机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年3月4日 2:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/17/n12886548.md#1" target="_blank">【名家专栏】欧美社会的文盲危机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/4/17/n12886548.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12886553-shutterstock_65132710-150x120.jpg" align ="left"></a>比尔?布莱森（Bill Bryson）在介绍英国风情的标志性游记《小岛札记》中指出，几乎所有的旅游传单都是“文字表达错误百出，尤其标点符号使用混乱，令人不堪卒读”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年4月20日 3:53 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/28/n12717823.md#1" target="_blank">你的孩子准备好住校生活了吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/28/n12717823.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/04/190207-150x120.jpg" align ="left"></a>住校是很多刚上大学的孩子人生中一件大事，这很可能是他们第一次长时间离开家。他们可能会欣然迎接新的独立生活，也可能会对自我管理自己的生活感到焦虑。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年1月28日 6:40 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/24/n12642014.md#1" target="_blank">如何自我教育并成为高效自学者</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/12/24/n12642014.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/12/Fotolia_137000221_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>世界的许多行业中，创新和自动化无处不在，它们在奇迹般发展的同时，也带来了一些问题，就是越来越多的劳动力被机器人取代，人们不得不接受再培训或进入另一个领域。为了应对这些变化，大多数人倾向于重回校园深造，而不是考虑其他选择。虽然重返学校可能会有所帮助，但您还可以考虑学习如何进行自我教育。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年12月24日 1:53 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/1/n12444518.md#1" target="_blank">大学生如何应对校园封锁的生活</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/1/n12444518.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/Fotolia_176901008_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>被封闭在学生宿舍中很令人痛苦，希望相关专家给出的一些建议可以帮助您度过这个艰难的时期。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月1日 4:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/8/n12240882.md#1" target="_blank">十个步骤助你走出大学毕业后的迷茫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/8/n12240882.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/bf77b9c1e055d071a5e07785758e2047-150x120.jpg" align ="left"></a>大学毕业后感到迷茫是很正常的。几个月前，你还迫不及待地希望考试赶快结束，现在可能在疑惑时间都到哪儿去了。你已经毕业了，有许多机会值得期待，许多重要的决策需要做。本文分享十个步骤，助你摆脱毕业后的迷茫感，希望你的职业生涯能有一个良好的开端！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月8日 3:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/30/n12220962.md#1" target="_blank">【爸妈必修课】 只有“标准答案”的孩子难以优秀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/30/n12220962.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/shutterstock_1085962031-150x120.jpg" align ="left"></a>：教育有“标准答案”吗？陈彦玲老师大学时代在 UCLA 领大奖的故事

本文刊载于旧金山6月20日教育版
每周为您献上旧金山最新消息
责任编辑：李欧......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月30日 1:54 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/31/n12149332.md#1" target="_blank">江宇应：取消SAT将重创美国教育竞争力</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/31/n12149332.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/shutterstock_1439273201-2-150x120.jpg" align ="left"></a>文：余亨之?大纪元
5月21日，加州大学（UC）董事会经投票后，决定暂停对州内大学新生的SAT和ACT考试要求，在华人社区“一石激起千层浪”。这对于学习勤奋刻苦的华人学生来说，无疑将失去申请大学的最大优势。华裔学生及家长内心焦虑，何去何从.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月31日 9:16 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/6/n12086201.md#1" target="_blank">【名家专栏】疫情间 父母能胜任在家教学吗？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/6/n12086201.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/shutterstock_425607466-1200x799-1200x799-150x120.jpg" align ="left"></a>由于中共病毒（新型冠状病毒、COVID-19）的大流行，加拿大学生已经一个多月没有去学校上学了，许多父母逐渐变成了孩子们的家庭学校的老师了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月7日 1:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/3/n11911920.md#1" target="_blank">数字时代强化喂食教学 专家警示后果</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/3/n11911920.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/84b8451ceac08c8e8e4b367944ef0b09-150x120.jpg" align ="left"></a>喂食教学是亚洲教育文化中存在的一个普遍问题。这种教学可归结为像对待婴儿一样对待学生，认为需要用老师的知识来填补学生的空白头脑。而这一思维在逻辑上是站不住脚的：学无止境，喂食教学从长远来看，对学生有害无益。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年3月3日 6:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/18/n11877347.md#1" target="_blank">留学海外如何克服学术文化冲击</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/18/n11877347.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/Fotolia_170304530_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>几乎所有到异国旅行的人都多少会遭遇文化冲击。不过，根据一位在新西兰奥克兰大学攻读博士学位的中国留学生的调研，对不熟悉西方教育文化的留学生来说，还同时普遍面临着学术上的文化冲击，对学业产生了严重的负面影响，加强导师与学生之间的沟通有助于帮助学生更好的理解教育预期之间的落差，更快适应新环境。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年2月19日 5:40 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/4/n11700004.md#1" target="_blank">美国大学寻找的人才：6种脱颖而出的方法（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/4/n11700004.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/shutterstock_1478225066-2-150x120.jpg" align ="left"></a>编译：艾薇?大纪元
面对越来越多的美国大学申请者，在大学申请的激烈竞争中，如何让自己脱颖而出？专家建议，学生应列出目标学校的简短清单，表现出对所选学校的兴趣，率先搜索相关信息，并做真实的自己。

对学习的热情和积极主动，以及对申请的学.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月4日 6:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/28/n11686762.md#1" target="_blank">研究：完美主义渐成社会通病 亟需干预良策</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/28/n11686762.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/people-2557396_1280-150x120.jpg" align ="left"></a>一项最新研究显示，在过去的25年里，完美主义倾向者大幅增加，且无男女差异性。这一结果令研究团队深感忧虑，他们认为迫切需要采取预防措施，包括减少严厉和控制性教养方式以及社会文化影响，同时有必要对那些深陷完美主义的人进行干预。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月28日 4:08 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/28/n11686708.md#1" target="_blank">出国留学如何克服文化冲击</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/28/n11686708.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/Fotolia_87638453_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>文化冲击是在陌生环境中遇到不合时宜的感觉。到了新国家的最初兴奋渐渐消退后，你发现很多之前认为理所当然的事情在新环境下并不受到认同，这就是“文化适应”一部分。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月28日 3:47 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/19/n11666007.md#1" target="_blank">进步教育：以孩童需求为中心的近代革新</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/19/n11666007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/Fotolia_34649832_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>进步教育作为一种教育方法运动，是对19世纪前传统教育的回应。与传统教育不同，进步教育重视经验，提倡实验的方法与态度，而不是传统教育强调的不加理解的背诵和记忆。进步教育的另一个特点是注重学习内容与现实社会的结合，强调孩童的独立性及需求。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月19日 5:54 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/23/n11606025.md#1" target="_blank">准备强大的大学申请：被常春藤盟校录取不是梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/23/n11606025.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/11/shutterstock_736901062-150x120.jpg" align ="left"></a>文：冯尚琳
此刻，许多应届高中毕业生正在紧张地申请或应考各个大学。这可能是他们毕业前，所面临的最艰钜的挑战。入读高等院校的竞争，一年比一年激烈了。雄心勃勃者可能竭尽全力去打拼，而有些人可能会被吓倒，不敢把目标订得太高，只是顺其自然。也有些.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月23日 10:54 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/22/n11603934.md#1" target="_blank">新州教育大纲审议结束 中小学课程面临变革</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/22/n11603934.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/1301090543472124-150x120.jpg" align ="left"></a>周二，新州政府公布了对教学大纲进行30年来最大规模的审议报告。审议者严厉批评新州当前的教育大纲内容太多，不利于老师进行深度教学，也妨碍了学生了解所学知识与现实的相关性。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月22日 1:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/21/n11602441.md#1" target="_blank">硅谷理财Guno：助您顺利拿到“助学金”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/21/n11602441.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/f6f69e28b757c1e14a250fb184fc2fbc-150x120.jpeg" align ="left"></a>文：余亨之?大纪元
由于对“申请助学金”存在误区，每年有数百万的家庭没有提交申请，或本应该获得助学金的家庭，却没有拿到助学金。当家庭收入、资产、人口结构发生了变化，对申请助学金有影响吗？如何应对？曾是全美500强，硅谷软件公司总监的理财专.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月21日 9:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/17/n11594587.md#1" target="_blank">为改变职业重回课堂 你需做好准备</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/17/n11594587.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/Fotolia_105413210_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>当代社会充满变化，职业市场亦然。据不完全统计显示，一个人从进入职场到退休期间，约要服务17个不同的雇主，从事5个不同的职业。这意味着你得做好学习新的技能，有时甚至可能要回到大学去学习。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月17日 8:14 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/14/n11587371.md#1" target="_blank">大学申请指南（下）成绩单、推荐信与费用</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/14/n11587371.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/7b608ee0222df3f582c29ee54d01e644-150x120.jpg" align ="left"></a>编译：艾薇?大纪元
（接上集：大学申请指南（上））
大学申请的其它关键部分是什么？下面是准大学生应准备的大学申请的其它部分：

个人信息：在大学申请的第一部分，学生必须提供一些基本信息，包括申请人及其家庭情况，和所在学校等。
高中.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月15日 12:58 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/8/n11575814.md#1" target="_blank">大学申请指南（上）时间、申请平台与论文</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/8/n11575814.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/01/1506212249092763-150x120.jpg" align ="left"></a>编译：艾薇?大纪元
大学申请过程似乎令人生畏，尤其是如果学生的家长或兄弟姐妹，之前没有申请经验，他们就无法提供建议。由于过程有很多步骤，例如撰写论文和获得推荐信，专家建议学生在高三开始准备时，创建一份待办事项清单。

纽约教育咨询公司.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年10月8日 6:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/30/n11557182.md#1" target="_blank">何时该申请大学 留意各种截止日</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/30/n11557182.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/7dee045d657b1b8f1d75d7e621589c08-150x120.jpg" align ="left"></a>编译：艾薇?大纪元
大学申请的截止日期可能因入学程序而异。有希望上大学的人必须要准备一些标准化考试、论文、推荐信和了解截止日期等。在这些截止日期中：什么时候申请大学？

据《美国新闻与世界报导》，招生专家认为，一般来说，学生应该在高四.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月30日 6:53 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/24/n11210018.md#1" target="_blank">留学生在澳洲勤工助学指南</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/24/n11210018.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/Fotolia_188338961_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>在澳洲学习期间做些兼职会让学生增长学识、丰富生活经验，还可以赚些生活费用。大多数学生签证允许在课程开始之后，每两周工作40小时，放假期间打工时数不受限制，不过，在学生获得有偿工作之前需确保所持签证允许打工，相关信息请访问：https://www.homeaffairs.gov.au......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年4月24日 7:37 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/25/n13527559.md#1" target="_blank">疫情影响儿童教育 联合国：损失难以弥补</a><br></h3>联合国儿童基金会警告，为了应对COVID-19大流行，许多校园在疫情期间遭到关闭，这对教育已造成巨大的损失。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月25日 12:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/14/n12331636.md#1" target="_blank">美国女学霸20岁硕士毕业再攻博士 自己买房</a><br></h3>美国一名年轻女士以其亲身经历告诉莘莘学子们天道酬勤，世上无难事、只怕有心人。20岁时，她不仅拿到了学士、硕士两个学位，还以一己之力购置了自己的小屋。如今21岁的她又在攻读博士学位。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月15日 3:23 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid182.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid182.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid182.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
